【木味香水】有冇人都好鍾意木味香水？

CDG WONDERWOOD EDP
H2 hewood EDT
Diptyque Tam Dao EDT
木味有呢幾隻。都好鍾意
拋磚引玉

放廁所

Terre d'Hermes

可以keep到幾耐

睇情況，dam tao同he wood差唔多，你預6個鐘
wonderwood去到8個鐘

呢隻聞過好幾次，好經典但我唔太鍾意
好老

Lord George

請問下香港邊到有得買?
對D木頭 紙箱之類既味道好鍾意
想買枝香水係屋企係度索
點都好過買紙箱

聞到扯旗

你買個啲係家居香薰

買byredo隻bibliotheque蠟燭係屋企點

邊度有得買？

he wood

Tom Ford 🤤

ho lun expensive wo ching

貴架 但真係好香 噴少少都last到全日

Wondereood 好唔好用